【行動POST】7/26 喧嘩遊行 - 沙田 荃灣 將軍澳

大家好 又係我地
自上次搞完佐敦靜默遊行之後 我地都見到大家其實好難忍得住口
今次就俾大家叫盡佢 有幾大聲就得幾大聲

所以 今次我地打算推行一個新既計劃
就是 喧嘩遊行

先講路線 然後係行動重點 請詳閱本次行動及守則

三區各自路線
將軍澳

由南豐商場出發 > 連理街 > 東港城 > TKO Gateway I + II > 解散

沙田

由沙田中心出發 > 沙田廣場 > 新城市1期 > 希爾頓 > 新城市3期 > 新城市1期 > 解散

荃灣

由荃灣廣場出發 > 荃新天地 > 川龍街 > 荃灣千色 > 解散

本次行動請以安全性為最高度優先考慮項目
請大家配合一下規則上既玩法
一致既行動會令大家安全性提高好多

九大行動重點 :
1. 彩虹戰衣 , 另帶備其他彩虹後備衣服 行動完後請更換一次衣著
2. 3點前不集合 不停留 保持移動
3. 3點準時出發及起行
4. 3點半叫口號 限時3分鐘 有幾大聲得幾大聲 之後轉為靜默遊行
5. 不屌狗 不撚狗
6. 如果有狗係你面前封路 立即改變樓層/轉入內街/原地隱身
7. 保持隨機應變策略
8. 提醒身旁中年人 佢地未必跟得上個玩法
9. 完成個人路線後請立即解散離開

預計本次行動會有多次突發事故
請按自己現場吸收到既資訊為最優先行動考慮因素 E.G : 走 / 繼續 / 暫避 / 隱形等

另外 可以既話 請大家準備定 白色既MEMO紙

可以係任何交通工具/地方 發揮作用 而且代替A4紙亦更為方便

#2 為本期推薦文宣 請大家於路上不斷 Airdrop/Bluetooth 出去
#3 為一D廢話

#2

#3
近期好多行動經常宣佈取消
特別係須要狗方批准才可以行動既組織
以及好多行動開始重覆化 並可能一星期有幾次或以上

經常取消行動 / 重覆單一性行動既行動
好容易令大家對於吸收行動資訊出現疲態
繼而有行動都減少留意 / 無出席既意慾

我地希望搞手行動係可以低調日常化 高調周末化
繼而令行動成效同顯著性更大
而且亦會令人更加留意黎緊有咩行動

漏左 呢個係 將軍澳全區天橋系統

希望大家有用

推

Push

疫情已經多人確診，仲搞呢啲傻的嗎

室內幾十人office d人咪又係咁返
大街大巷驚條柒咩

而家出面根本冇咩人行街
呢度好撚多打手推

Lm

推！！！

見到sick channel知咩料

拉

呢班友次次都賣鳩隊友頭
出左事就叫人自己負責on9

都冇人行街咪搞住啦

佢啲行動次次都有幾十嗰手足被狗拉

但有好多打手話點都有人拉

仲記得524 後檢討post 話無哨落場

呢個時勢真心停一停好啲

岩岩ig見到
知道suck channel一搞就出事
而且又未考慮肺炎單嘢